import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as IconStories from './pds-icon.stories';

<Meta of={IconStories} />

# Icon

El componente Icon proporciona una colección de iconos vectoriales que pueden utilizarse en 
diferentes partes de la aplicación para mejorar la experiencia visual del usuario. 
Los iconos son fáciles de integrar y personalizar, lo que los convierte en una herramienta 
valiosa para la creación de interfaces atractivas.

<Canvas of={IconStories.Icon} />
<ArgTypes of={IconStories}/>
{/* <Controls /> */}

## Iconos disponibles

<div class="div-normal">
  <Story of={IconStories.AllIcons} />
</div>

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 

<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**
